{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma langen taevast ja te v√µite minus pritsida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Ô∏è Vahel teen lompe."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja s√§rav ning hoian sind soojas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è S√§ran p√§evasel ajal."},{"text":"Sa kannad p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Ma olen v√§ga kuum!"}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja k√ºlm ning langen talvel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen j√§√§st tehtud."},{"text":"Ô∏è Minuga saab ehitada lumememme."},{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma kukun."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Puhun puudest l√§bi ja v√µin olla tugev v√µi √µrn. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Panen lehed liikuma."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Ô∏è Vahel ulun!"}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen hall ja vett t√§is ning toon vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è h√µljun taevas."},{"text":"Ô∏è Vahel teen √§ikest."},{"text":"Vabastan Maale vett."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"M√§gi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar taevas p√§rast vihmahooge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"‚òÄÔ∏è N√§ha saab mind siis, kui p√§ike peale vihma v√§lja tuleb."},{"text":"M√µned arvavad, et minu l√µpus on kuld."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"P√§ikesekiir","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen v√§ga vali ja s√§rav ning tulen tormi ajal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma valgustan taevast."},{"text":"Ô∏è Mulle j√§rgneb tihti √§ike."},{"text":"M√µned inimesed kardavad mind."}],"options":[{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihm, mis langeb taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µva ja v√§ike."},{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Ô∏è Kukun tihti √§ikese k√§es."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen suur torm keerleva keskusega ja v√§ga tugeva tuulega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kujult spiraal."},{"text":"Ma v√µin tekitada palju kahju."},{"text":"Tihti moodustun √ºle sooja ookeanivee."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen v√§ga k√ºlm torm, kus on palju lund ja tugevat tuult. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma suudan seda raskelt n√§ha."},{"text":"Minu ajal on raske s√µita."},{"text":"Tuleb komplekteerida lisasooja, kui tulen."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Vihmahoog","isCorrect":false},{"label":"Blizzard","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on tiivad ja armastuslilled, mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua nektarit."},{"text":"Mul on ilusad v√§rvid."},{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma teen mett, kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan tarus."},{"text":"Mul on stinger."},{"text":"K√ºlastan lilli terve p√§eva."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"H√ºppan ringi ja olen roheline, mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"Ma ei ole konn."},{"text":"Ma v√µin teha siristavaid h√§√§li."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Mul on palju jalgu ja marss rivis, mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan koloonias."},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Toitu kannan koju tagasi."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mul on laigud ja olen punane, edu v√µi halba √µnne, k√µik s√µltub, mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √ºmmargune."},{"text":"Aednikud nagu mina."},{"text":"Minu laigud kaitsevad mind."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Ma teen kleepuva veebi, mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è P√º√ºan oma toidu oma veebist."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Minu veeb on minu kodu."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Helendan pimedas, mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√ºttin √∂√∂sel."},{"text":"Olen mardikas."},{"text":"‚Üë Minu valgus aitab mul leida s√µpra."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Ma v√µin ennast maskeerida, et kepi moodi v√§lja n√§ha, mis ma olen?","hints":[{"text":"Segunen puudega."},{"text":"N√§en v√§lja nagu oks."},{"text":"Olen pikk ja peenike."}],"options":[{"label":"Kepipuru","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma teen k√µva h√§√§lt, mis mu tiibu kokku h√µ√µrub, mis ma olen?","hints":[{"text":"Siristan suvel valjult."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldivad soojad ilmad."},{"text":"Elan puudes."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Cicada","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Mul on suured silmad ja lendan √∂√∂sel, kes ma olen?","hints":[{"text":"Jahin toitu, kui on pime."},{"text":"Mu silmad on suured, et pimedas n√§ha."},{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu liblikad, kuid ma ei ole nii v√§rviline."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}